特朗普宣布出院 揚言不必恐懼武肺

Biden：wtf

I feel better than I did 20 years ago

反老還童藥

強勢回歸

前幾日仲話自己同老婆將會係總統同總統夫人

驚乜叉COVID 呀，七十幾歲老嘢中咗都冇咩事

Trump Defeats COVID' Coin Goes on Sale at Unofficial White House Gift Shop

左膠：駁唔到

呢句證明
侵侵嘅twitter
真係佢自己寫
唔係Pr

Dont let it dominate your life.

Feel到 陳雲根（aka儍根）又會如獲至寶

武漢垃圾病毒

咳兩聲咁囉

成個twitter都係負評
比人插first class 治療 , 做政治show
美國本土後生肯定唔投 深藍信政府先會投佢
同香港情形一樣

你叫連登班恐懼撚傻閪出黎吠兩句，佢地話個肺會白左又盛

連任仲唔打撚死支那

有佢隻藥係唔洗驚 但你有冇

美國一早分裂哂
後生玩開social 點都唔會投佢
反佢係一件潮事

反佢唔緊要
投個孌童嘅先on9

仇恨動員投票
因為憎佢
對家Biden 即使殺人放火 都會照投

2日就冇事，武肺仲弱過傷風

對美國人黎講情況好似11哥對林奠咁?
俾我真係投都廢事

仲記得依個人
國安法出咗之後國師正式壽終正寢

連登仔：DAVID恐佈過COVID

印象中無食佢隻藥嘅人都死哂

有人真係唔信侵真係中武肺
左膠比fake news media洗哂腦

跳唔跳到2cm高

Don’t be afraid of COVID
Twitter左膠瘋狂圍插緊佢呢句

I feel better than I did 20 years ago!

已經係去到呢個地步

美國民主黨眾議員Ilhan Omar同華大媽立場一致

左膠邊日唔插佢
而侵侵佢本身風格就係撩交打

唔知圍插果班左膠過去半年係咪個個出街戴口罩

武肺係咪越傳多俾人，殺傷力越低

自拍咪帶囉
同左膠fd開party咪又係攬頭攬頸

呢樣真，搞到佢美國佬死咁多人成個國家亂9晒，自己中招又要話冇咩特別，叫d死者家屬，中左嘅人情何以堪呢

應該做埋藉口打9中共啦，而家咁佢唔係想仲同中共扮fd丫...

佢一開始上任嗰時
成日出tweet既風格同以前既總統好唔同
press secretary比唔切反應
攪到班幕僚(講笑?)話要收左佢部手機

最癲係 #TrumpCovidHoax

侵中武肺: 抵死啦
無事: 扮咩有中
坐車答謝fans: 自私啦

亞洲人先最介意
見咁多人支持個戀童癖嘅就知外國唔care

中左covid 20年，終於好番，仲唔捉到美國係病毒源頭既證據？

有新藥

咁快冇事

reuters 今次立場好明顯wor

傻侵就比藥
平民就含撚

其實除左fox
我搵唔到有主流媒體係撐trump
同埋Dont be afraid有咩講錯?
唔通be afraid就可以prevent the virus?

好心佢扮吓慘，住多兩日啦

事實上真係應該要don’t be afraid,比信心個國家都有錯咩，而家你係要抗擊肺炎呀嘛

班左膠同media都多餘
人地講句Don't be afraid鼓勵你唔好驚恐
唔係叫你Don't be careful, 唔洗理

如果佢出post話好驚隻病
左膠咪又係會話佢無能，自己中完就話驚，
剩係識驚 點做總統 仲自稱強人？
根本講乜都會搵位入

仇恨選舉
因為佢地first priority 係反侵
反侵就要投對家
而對家係戀童都好
你對侵嘅仇恨>戀童
就會投

叫某國領導人試下

唔會有人
傳媒想得罪 左膠架

唔關有無講錯先
呢啲多餘嘅說話根本講多無謂

好正常
Biden supporters可以接受佢有老人痴呆同取消辯論
根本上trump做咩都係錯

唔好話撐唔撐 media係無義務去撐任何人
只求佢地中立 做好本份就OK

Reuters其實一向都好OK
不過呢個title好引導性

媒體本身就一定有立場
話中立其實都係多餘 天真嬌

班左翼信嗰件譚德塞咪又講過類似嘅嘢
對人不對事到咁

乜撚野叫美國本土後生
美國藍係民主黨呀

美國紅先係本土

其實侵對佢啲支持者真係幾好
都係一個幾體貼嘅人

又點呀 又玩世外高人上帝視角
鬼唔撚知media一定有立場
但去到立場影響操守咪要屌囉

覺得有無關呢樣野係觀點既問題
睇你問邊個
Trump supporters覺得佢鼓勵士氣
Biden supporters覺得佢downplay武肺嚴重性

要打倒佢

有時候就係鐘意佢呢一種牙擦本色

講真，中果堆自己都有問題啦，邊怪得人
又唔係第一爆發地，有曬中國既版俾你睇仲on799中左招就咪賴阿侵

林鄭都唔係次次講錯野啦，嘛又係照俾人屌

睇你立場姐

特朗普州份選舉工程嗰陣，其實都有唔少後生仔支持佢
所謂後生仔就一定反對特朗普，只不過係個思維盲點

特別係好多後生唔表態，好多都暗底支持佢
睇吓民調同沉默螺旋就知

因為有新藥囉

扮慘扮喊係港共官員先會做
西方只有輸家先會示弱

隻藥未批呀，邊個醫生夠膽用，要特批

trump有睇我Facebook

左膠想睇侵個肺 又FF緊佢病重了

Trump好似唔識利用呢單野助選
佢d競選團隊做緊乜撚野

咁都多得佢哋政府自己都話冇咩特別，仲有d on9文化，自己唔戴罩都算喇，仲要歧視戴罩人

其實佢不停自爆緊

我真係想知佢地d反應係有計算定random

所以嘛話點怪得人，有d鬼佬就連做gym都帶過防毒面罩去做，有d就後面笑尻佢帶防毒面罩

中左招就怪總統

reuters唔係俄佬咩

其實是但講句 佢連任後會盡快普及呢隻藥
盡快推動普通市民有藥/疫苗用咪得囉

感覺上浪費左呢次變數[sosad

怪得邊個？

你估啲人中左武肺 屋企人死左後

會怪侵 定 怪自己？

我諗佢地會誠實投票

應該有分開
個人account 同美國總統account

trump trump

呢d文化冇得變，除非真係勁到中左唔死都殘癈佢哋先可能識驚

我諗佢係鋪路叫人出黎投票 / 反 mail in ballot

都中左

太快喇
就算真係好返，扮病多幾日，間唔中傳下d壞消息，然後俾人睇下佢病到死死下都為美國服務個樣，會拉多好多票
依家搞到好似入醫院做一夜body check就出返黎咁

佢唔投侵都唔代表佢冇錯wo
就好似成個美國大部分人都唔帶口罩你都唔會話佢地岩啦

Canadian

個記者係咪新入行，有保障私隱

呢個唔係美國文化
賣可憐係無市場

個個中曬，排緊隊測試呀

都岩，唔應該用香港人角度去睇

得啦叫中央比啲中藥你試吓啦

叫鬼佬戴口罩好似要佢哋去死咁
點都係人錯,一D都唔理智

坦白講
作為總統，咁講真係難聽過粗口

佢有最好嗰醫療團隊、最好嘅藥
好返，轉過頭同人講：挑，驚毛

咁.....
冇醫療保險嘅普通人？
死咗嗰幾十萬人？

條友幾時可以學下pr......
想佢贏 爭氣ok？

美國總統陳雲化

Trump好得咁快係因為佢肯做白老鼠試新藥,唔關佢係總統事

你肯用命搏你都可以好得咁快

經過武肺洗禮之後進化
Donald Trump The Great

睇佢後續點樣發展，如果佢可以公開佢用過咩藥，再補貼一下，用平民d既價錢就可以買到總統用藥既話，相信會搶返唔少票。

不過都係打唔贏登伯架啦

優質基因
唔知雜種中咗會唔會7日就不治

DLLM

GO TO DEAD TRUMP

JOE BIDEN 2020 WIN

即係熱狗

好似我地好多後生藍絲一樣

呢個比喻唔係太合理
你用政府成日講所以沉默的大多數就知咩事
佢哋唔表態，但唔代表一定支持政府
但政府好鍾意綁架佢哋鳩噏

反送中又好、全民檢測又好，你就知道沉默的螺旋嘅實際作用，政府噏乜鳩都冇用，唔支持就唔支持

幾中立wor

On撚9 美國總統唔first class 唔通班左膠first class咩

鬧佢有first class treatment既人
就等於鬧總統用air force one一樣
總統係有特權因為得一個
如果今日仲係Obama做總統而且染上武肺
都係會接受呢種first class treatment同medication
但係d人就未必咁鬧
至於嗰句dont be afraid就睇你點 interpret
唔支持佢既就話佢downplay the threats
支持佢既就話 Trump is a strong man, defeated the virus

武俠小說橋段
上一段明明令曬野
下一段獲得特技

幼幼合法化

你有星級醫療團隊咩？佢住果間房吊水晶燈架

唔知佢洗唔洗俾醫藥費

就算要比, 對佢黎講係散紙

但係我想像唔到，投Biden係一件潮事

Bernie Sanders, Hillary Clinton, Obama 我都理解。Biden 老到感覺上好似投緊依家嘅董建華咁。

連登恐懼撚不願面對

「some really great drugs...I feel better than I did 20 years ago!」

唔知以為佢有乜嘢極品毒品。

你都on 99, TRUMP D賣點就係直話直說，搞PR一定唔夠democrat，搞得多只會失去支持者

好正常呀，網上世界始終CD-ROM佔大多數

殺亞人

坦白連登仔韓粉化
我都係撐trump
但連登仔 果d民調係幫民主黨果種心態同韓粉一樣

點解又叫番covid, 鍾意聽chinese virus多d

堂堂美國總統都要自己買insurance先入到院咩

Jill Biden: 'You may like another candidate better but (my) husband is most electable

又一盲點，CD-ROM一定係撐侵

香港：個肺花，跳唔到10cm

如果人人都係侵/BJ咁有成個國家嘅資源去救，應該會死少好多人

廢話

都話左佢個種係傳統牛仔精神
Don't let anything dominate your thinking
用香港人思想你一定唔會明
而家好多傳媒就係想用恐懼 lead 住你
改變你生活。。。。。所以我覺得一早有藥醫，只係唔拎出黎咁解

係，我決定唔戴口罩了

Oh say can you see...

國師又中

美股大升

佢個口吻好似林鄭
不過侵咁偉大 只有佢先寸得起

kung flu

屈機

咪同香港人一樣含撚投票投左幾十年

多謝曬侵侵造市

我唔係要拜登贏
係要侵侵輸

藍咩絲啊
藍黃同trump and biden係兩樣野
一個純粹良心問題
一個就只係立場問題
你支持trump or biden根本就無所謂，因為兩邊都有人會反中共
兒登唔好成日將兩樣拉埋黎講ok?
弱智？

總之有位入就入

TRUMP

呢刻佢想盡快推疫苗，係福奇班友禁住

我係講緊

呢一句only
如果有咩誤會真心say句sorry

係同香港調返轉

點解要響74同77歲度簡？
選老人家真係,選個後生好過

特別係好多後生唔表態，好多都暗底支持警察
救命
剩係用上次全民檢測都知唔係啦
唔好咁痴線ok?
好多嘅定義係咩？

真中咗就死硬
Don’t let it dominate your life 呀傻閪連登仔

班女星做雞成功上咗位隔幾年就話metoo就一樣個個撐， 明明班雞搶咗唔肯用身體交換工作既人既機會， 上咗位名成利記就扮受害者呃光環

都唔明外國人咩邏輯

有冇人買左REGN 今晚肯定又升

笑死,做戲咁做

成個抗疫英雄咁款回歸

拜登：點解我冇中招會冇事

咁都無事

都話左感冒
同埋請去睇清呢隻病毒其實無藥去食
咪低能啦香港人
如果佢無出徵狀係無藥食。
有咩徵狀就食番相關去藥架昨

但去佢ig一轉 發覺係另一個世界 好多好positive嘅cm

點解中咗武肺會唔再講China virus

一件美國咁偉大事件

又比的反侵媒體醜化成川普做show

美國疫苗有保證
如果換成某國 可能即時四圍撲藥

人哋用雞尾酒療法直接打抗體
你有得打咩

Just a flu，應該好多人轉投侵侵

根本就應該做好防疫然後屌中共放毒,都唔識撈既

做咩柒都屌

最新研究係人奶

總之， 一見到川普個樣 或名一出就屌

連登愛侵力又打飛機

有冇辦法令trump贏返先

一係未雨綢繆,向民主黨班senate 做多啲預防性文宣,tweeter唔好只rt共和黨,打底好重要

咩 first class 治療 ?

第一佢係總統, 用最好既治療方法有咩問題 ?
第二佢係「試」新藥, 佢自己都要承擔風險
第三佢依個年紀係老人家, 佢高危組別

唔可以因為佢好返 , 就當上邊既風險唔係風險喎

真 一開波啲人仲玩緊coronavirus challenge 玩得好開心
奶完廁板繼續party 唔帶口罩又笑人帶口罩 甚至屌鳩人帶口罩
就算佢地唔帶口罩有文化歷史原因support 都係咁話

我諗呢間野都冇諗到條友中完都仲咁癲 唔驚
原來有藥醫係真係唔洗驚既

還要屌到見血

一見到拜登就讚

斯斯文文， 好温和， 乜都羸川普

香港d恐懼撚潛晒水

侵侵真係好喪

咁16年咪試過， 民調講到希拉里必勝啦， 點知輸選舉人票。
班人就死兜民調無錯話總投票希拉里都係贏， 但係個數都同民調唔同啦

Trump:

又係呢隻泛毛

都係，而家好似咩都講得，就係睇小武漢肺炎就唔得

Cls，俾著拜燈中咗應該日日喺床度呻吟要聞頭髮

是我的貼文起了作用

侵侵D公關手段真心勁

拜登做總統嘅話咪一樣有得食

佢地唔敢屌埋侵係迷雲
陳雲一早講左借防疫控制市民
戴口罩戴到落棺材

佢地本質就係熱狗啊

biden: who said that? i dont remember

醫武肺政府包，關咩醫保事

痴線 快過感冒好返

負責任又有擔當嘅總統

幸存者偏差
死咗嗰班點出聲

咁快

成年都有板你睇
廢炎黎
好撚失望

毒撚最忌有自信

無用 越高權位 越分唔開2者角色
佢個人account 講要炸左支國
所有人都會當開戰

可以佢驚緊到佢中就會死

全美國早己壁壘分明
一係就撐侵既愛國者
一係就反侵既自由派

依家做既一切就係動員基本盤 出黎投票
就好似建制派叫人反攪炒
民主派叫人35+既道理一樣
提高支持者投票意欲

香港死左幾多個？老人都佔左大多數
後生驚咩鬼
侵咁老都未驚

佢係叫民眾NO need to afraid of it
大有安撫公眾既意味 咁都算合理
而且佢向來都以強人形象示人 一貫作風only

識嘅好多美國人都反shut down

不能讓抗疫影響日常生活

正常人都知

除非以後鎖國唔同所有外界接觸

再人人強制不停驗

否則就要學習與病毒共存

你一開關隱性患者又帶毒入嚟只會沒完沒了

而經濟就一直停頓

但係呢班友係侵確診時就拍晒手掌

自己接受最top嘅medical treatment -> don't let COVID19 dominate your life

中咗會勁啲

隻病同流感一鳩樣啫

香港死嘅個班廢老本身中流感都大鳩鑊架啦

Co咩Vid
Chinese Virus/ Wuhan Virus
Fung Flu都得

呢個我其實認同，武肺同流感都係咁上下級數，只係主流仲未接受到要同呢個病毒共存既睇法

跳到2m高

廢佬邪教教主陳雲根又會當執到寶

分擔風險

但美國係民主社會，好多野可以用民主機制去解決，去制衡
無必要去到香港咁極端，anyone but CCP
所以因為唔鍾意Trump而投Biden，成件事係錯哂

The undertaker

連登仔好撚搞笑就係因為佢做下樣反共，個個就黎袋底泥都奶埋出黎，完全唔理佢做既野對美國對世界有幾大影響

最搞笑係，佢一個屈尾十又會同雜種fd番，點解要信呢個人會幫到我地

係歐美，侵仔同林鄭一樣黑人憎，一言堂，顛倒黑白，搞笑既係連登仔會撐，但就反林鄭，真係好on9

選票反映事實，你唔使係度作大尻up喇

民主派叫人支持35+係想利用個冇可能達成既目標去消磨反對派既精力
建制派出黎反攬炒係為左將所有唔好既野推比反對派
我地關心既由頭到尾都係住屋，文化清洗，人身自由等等

美帝黑科技

叫人唔好驚都被插

林鄭：facebook條link係咩？點解入到去仲要打密碼？

.爭D睇完要企起身唱美帝國歌

你咁嘅身份有最top醫護專人24小時照顧梗係唔恐懼啦
難為死咗嘅家屬，仲講風涼話好心出少句聲啦

我都識個美國仔 日日屌BLM制造混亂搶嘢
Sleepy joe同班左膠double standard
仲要係民主黨地區 Ivy League 學生

太作狀啦

去同死左哥200k嘅家屬講囉

同個陣話唔洗戴口罩一樣咁型，但我凈係睇到美國七百幾萬人感染，二十幾萬人死鳩左

最 on 9 係以為佢真係會反共

如果係黑馬講，就會打飛機架啦

不過如果侵好返, 確係有說服力

抨擊侵的人反搏武肺死好多人
但如果侵咁快好返, 係唔係代表已經搵到藥醫

陳雲中到應一應

係啦係啦，中左死全家岩哂恐懼撚口味

大撚把人中左，院都唔洗入就好返，唔通又係食特效藥

法國夠後生
但奶共呀
Go?

一隻病搞到全球封關，死左百幾萬人你又縮埋一邊唔敢出聲
見到一個總統好返你個白卡佬就出黎話人恐懼撚
同陳雲熱狗一齊圍爐打飛機算啦

柒少陣啦傻西軍師
「fact checked」老豆搵仔 = 黑警

武肺好撚恐怖呀
縮返佢老母個閪慢慢驚啦，咪撚出街食飯、飲野

下? 以你咁既邏輯 臭黑馬對每年流感造成既死亡有乜野講?
Don’t be afraid係D基本到不得了既野 咪盲反好冇?

尖子梗係撐侵啦
Loser先要以反侵嚟認叻

評論都講全球 35 球人中，死一球人，美國七球半中，死二十二萬；好明顯差不多 3%。

吹到咁大好咩美國都好多人因為武肺失去家人

拜登: 喂!我又試下用呢一招先................

但係現實就唔講得嘛
投票咪最誠實囉

依個時候應該放水加快測試並量產新藥！
並由政府負擔部分藥費
等普羅巿民享受唔到first class 治療 都享受到first class藥物

由危轉機阿浸仔！

跳得1cm

真 冇佢隻藥就死硬啦

如果係香港有個中左既阿伯幾日就出返黎仲要叫人驚閪，兒登仔仲唔屌撚到佢反艇
一定又廢老又無常識又播毒又盛

係1cm!

幾似連登仔

連登就係成班無腦既廢物

驕兵必敗

Trump: Just a flu

左膠：侵侵扮病㗎咋，做政治show呃票可恥

得啦等陣叫中央比啲藥你試下

呢句唔係解隻藥有用咩

行樓梯會喘氣
識有人中左好返之後咪又係生猛過龍蝦，都唔明班恐懼撚吹到咁大有乜目的

話咩一級治療個啲，有冇撚睇過佢食左咩
除左第一隻之外，所有野都唔係超級藥物
7月個時Remdesivir 講緊成個 treatment course US$2340 ，之後一直講價，而第一隻細胞藥就係測試緊
最想講係，由四月 trump 話瑞德西韋有用，所有人一直反佢，仲用支那個測試去話冇撚用，究竟咩居心

以事論事
點解講到全世界得美國總統有最好待遇
講呢句之前可唔可以用下個腦
中共直頭每個高層都有成team人睇住啦
有間醫院直頭只係serve中共高層
安倍晉三有病個陣你睇下佢係咪入最top既醫院
拎平民黎比真係無常識
係全世界既高層都會有最好既待遇ok
不必恐懼=/=唔洗理
左膠弱智連登仔唔好跟埋弱智一份好無

唔信（美國+香港+日本）民主黨就真係弱智

弱感冒

之前睇民調話撐拜登嘅都係大學生學歷以上同後生，特別係女仔比較多，認真同香港完全相反

特朗普先生

有聲

睇錯Erectable

Trump係on9
問題係啲人英文原文都唔睇攞個中文翻譯去打稻草人
明明個意思完全唔撚係咁
係英文嘅context 咁難明定係班支那人唔識英文

一路睇comment一路心諗政府高層仲要係總統有最好待遇唔係常識黎咩
全世界都係咁
係岩岩先出世定第一日出城

咁呢個世界係有唔少人無乜常識架啦

點解連登仔會撐
咪因為之前傳拜登唔肯定香港民主抗爭人士囉
你係訓撚著左定拎緊美國標準拍埋去連登仔度

十個連登所謂反侵又或者拜登fans
九個都係笑緊連登仔弱智無腦
殊不知你前提係拎美國人把尺拍埋去連登仔度已經錯撚哂
無人講侵係反共
但係拜登連扮都唔扮連香港民主抗爭人士都唔肯見
你要笑連登仔弱智之前就應該拎住反共呢個前提去笑
個班人我真係諗唔到有咩形容詞係弱智過弱智

一個手持全美軍所有核彈發射掣既人無D高規格醫療
不如話點解佢有得㩒掣，你就無咁唔公平呀

咁講真 真係要揀

都唔揀林奠啦

其實香港好多拜登fans係泛民老鬼支持者
民主党支持民主黨好撚正常既
係有少少天真同弱智啫

拜登上位即刻打鳩中共添啊

拜

你去拜登twitter咪一鳩樣俾對家狂插
你成日覺得Donald Trump個Twitter多負評，係因為你留意侵侵多過登登

呢一下其實你已經中咗侵侵計

負心多是讀書閪

屌但講真，美國死嘅人10個有8個都70歲以上
侵侵成74歲都出得返嚟其實證明啲藥真係幾好
GOD BLESS AMERICA

證明左只係弱流感

前兩日去左拜登個twitter睇
Retweet同like數差幾遠
有時反侵都係好事黎 越反越紅

話be afraid be cautious 又畀人話 fear mongering

做到咁都話做下樣，咁又做得幾好樣喎
幾時要信佢會幫香港啊
歐美就大晒咩，全世界都憎侵仔添啊

未選先判自己贏

難怪40幾年嚟一事無成

還拖未

見到咁 美國啲耶撚分分鐘唔戴罩周圍走

做show

有d人仲拗緊免費醫療 一係就攞番死左果21萬人黎講

但Trump作為試藥既先鋒 今次件事引起好多正面回應 可能令到民眾對佢改觀呢

果隻藥係新藥 未經臨床 本來要好多時間 但佢直接做左白老鼠親身試驗 就算俾平民佢地都未必夠膽試啦

問題係敗登重撚奶共呢

屌第一次見呢張gif

有時真係唔係想笑鳩啲白左弱智
總統唔係first class咁邊個係

唔免費，都應該有 subsidy，美國都要交好多稅，但醫療要另外買保險...

如果你係美國總統

所以咪話啲𨳒連登仔撐侵果班傻閪盲閪晒

香港藍絲冇得投票，美國有

點死幾百萬人

drugs對西人嚟講係中性詞嚟

我讓下你
中國13億
世界其他人口57億
Double完都係2百萬

最top醫療包括攞自己條命較飛試新藥

宜家就係力架馬政治正確8年遺禍搞到成班左膠輸打贏要以為自己啱晒全世界要跟住自己果套行先得

印度死亡率低過美國

個肺炎咁撚廢，其實根本唔使搞咁多措施
班撚屌為咗造市大吹得吹隻毒

個人認為死亡率同年齡有關
而美國高齡人口比例上比印度高

力架馬養到支那大跟住臨卸任前講句重返亞洲(但又對支共南海填海製造既定事實噤聲)個個就信佢反共㗎喇
呀侵打到支共宜家雞毛鴨血就笑人唔係真心反共

佢出嚟搞選舉活動就話唔注意防疫
佢匿埋就會話佢冇用
習總咪匿埋成年囉，咪俾人話佢怕死，主持唔到大局
根本做咩都係錯

佢應該問咩叫拎？

依個POST D左膠都幾痴撚線
開痕Turbo帶風向

Biden win win win

屌侵有特殊醫療待遇既肯撚定無幾個知支共成班有D嘢食同供水全撚部都有特供

笑到痴線
北京成間醫院有最好既醫療科技同人員
然後個間野淨係serve中共高層
啲水呀野食全部都係特別安排同度過
高層出事就搵支那人的器官換哂佢
講特殊醫療邊個夠中共黎

呢班人自己戀棧權位又要扮聖人佔道德高地先搞到自己思想扭曲晒

太多人唔識解讀侵侵D tweet
當正佢係statement咁去理解同閱讀
事實上全部當trump個d言論係signal就得

侵侵係可以今朝講 xi is my best friend
下午個陣就轉頭同記者講 i don't want to talk with xi 個d人黎
所以成日比人感覺侵侵係前言不對後語
但事實上係太多人太認真去睇佢d tweet
你當你睇陳雲d fb post 就明
係d人太認真去睇侵侵d tweet

日常用 drugs 會係代表毒品囉

除咗好似佢咁，正式咁講緊藥物研發或者藥物管理，先會代表藥。

件無格政客自己無料到就唔該摺埋唔好再出嚟害人喇

其實佢未必想做，
佢應該想輸多過贏

Hiden自己匿埋又唔見班反侵撚屌

Superdrug: so that makes us a coke dealer?

想知D醫護咩反應

係用中文去諗先以為drugs係解毒品

Lower Drug Price係阿侵呢3年幾以黎不斷講嘅政綱嚟

拜登登登登

你咁樣 無人救到你架啵

今次真係做多左

你打抗體緊係無事

佢血氧都試過降到93啦

到今日仲攞哩d嚟串真係晒鳩氣

眾人皆醉你獨醒撚
牙侵應該當你best frd

係睇嗰人嘅病毒數量高定低

回春trump

連登仔d英文
之前敗登個tweet又做去過份解讀 我會成為總統

美國有法案容許入左第三期測試而未正式登記既藥或癒法
病人自行決定是否使用同參加測試

係侵侵簽既法案黎
咁樣救左好多癌症病人
測試數量又大左又快左
侵都係跟規矩做
完全唔係特權

前日先知道呢個
佢係預先救左自己

外國都會用 drugs store 解做藥房，連登仔啲英文文化太狹窄喇

咩料 笑死我

你見識狹窄就咪衝出黎柒啦

恐懼撚情何以堪

唔講外國啦 最簡單既衛生署網 你自己睇啦

人地標題個”Drug office”唔通又解毒品辦公室？

牙侵

美國近代歷史上最偉大總統

steriods 會令人興奮

你理解有問題 不嬲都知係講緊藥

Drugs本身冇好與壞 佢包埋pharmacy入面既所有藥 有良藥亦都有毒品 只係香港人由細到大聽得多take drugs先定型左drugs係一定解吸毒 但係外國周街都用緊啦

多得佢咁講更加多人會大大聲話唔撚戴口罩再繼續爆死多廿萬人
你試下林鄭話唔洗驚武肺成個班底中晒招有幾多連登仔會屌到佢反皮瘋狂召喚小鳳姐 雙重標準嘅極致

其實兩個都垃圾，美國人好多又未訓醒唔知大陸有幾恐怖未必將侵反共擺頭位

Project lincoln 係一班唔鐘意侵嘅共和黨人黎唔好乜鳩都話左膠

咁你覺得係咪得唔鐘意侵嘅共和黨人先會share

仲要順便搵位讚自己
仆心仆命做實事，無時間做呢啲無謂野

我無咁講喎，我係話而家乜鳩都係左膠連 project lincoln 都話左膠jm9

Cowboy就性格就係咁，陷陣營

We fear not God-like rivals, but pig-like team members.

拜登同支持者對住武肺繼續縮下縮下啦
反正民主黨同佢哋嘅支持者都係天生無撚用

認真，聽同講咗30年英文（美式／加拿大式／monkeypore／菲律賓式／印度式），我都係第一次聽有人話去drugstore買藥

你要攪清楚drugs嘅定義，drugs係指所有受管制嘅藥物同植物，例如Marijuana、cocaine，所以當你講你take drug，每個人都覺得你係服用受管制或者非法藥物，至於medicine，一般都係指不受管制或者醫生處方嘅藥物，所以你唔好學埋啲標奇立異嘅中式英文，正如好多芝麻仁同韓國人都覺得 fighting=加油 呢啲on9英文，我哋係無人會明你講乜春。

口語『藥房』通常都係講 pharmacy或者dispensary (dispensary通常指診所或者醫院配藥嘅地方)

越來越似救世主

即係trump特登用怪字?
定佢想表達隻藥真係未正式用得?

咁其實最後拜登都win硬既
但唔關侵中武廢事囉
侵就一定輸撚硬既

佢純粹用口語啫 唔使唸得太複雜

我嘅理解係指款藥係未正式許可，如果佢用medicine=解藥，更加容易令人誤會